講極都唔明嘅屋企人令人灰心 但明白曬嘅都其實好灰

我老豆老母唔係啲咩熱衷份子 但起碼佢地只雨傘開始就冇睇cctvb 仲會主動睇now同幾份報紙 所以佢地嘅sense同佢地個age group好多時有落差 前排發起罷工 佢地有問啲上頭 個上司都一齊話支持 去到最後又因為大粒嘢比啲壓力咁 就得返佢地想罷 然後就冇罷到 69 612佢地都有出去嘅念頭 不過自己走唔得太前 兩老成晚唔瞓望住直播 我諗佢地除咗煲劇同睇波之外 應該未試過通宵睇嘢 佢地之後返工都繼續有share啲資訊比身邊嘅同事同埋啲姨媽姑姐 結果係所有人都覺得我老豆老母好唔識諗 應該安份守己 啲親戚仲要鬧到反曬面 前幾日飲茶 佢地好語重心長咁問我會唔會移民移居 佢地話香港唔適合我地一家住 唔適合香港人住 佢地話趁仲走得就走先 我問佢地會唔會走 佢地笑住答我 我地都走咁你地邊有錢使 我覺得好心痛 成家都好灰 佢地對香港已經冇希望 日日都食唔安訓唔到 見到佢地咁頹 我好難過